amazon買口罩求推薦

除左3m n95，想買外科三層口罩，google緊邊款好嘅同時，想問大家有冇推薦？感謝！！

網購外科口罩集中討論 3

好多假野
建議去其他網買

睇amazon睇到眼花....請問有咩其他網推薦...🙏🏻

我買左unicharm超快適口罩

btw 度度都好多口罩made in china
揾左好耐得unicharm同三次元係日本製造

有無人真係係Scott’s Dental個網買左口罩，呢個我比撚左錢之後佢話無我order....之後再話唔會賣比general public只賣比牙醫診所，但信用卡話比左錢.....問佢refund又唔應email...

佢地覆返話無扣錢了～